突發奇想 另類戰線 有冇人諗過可以拍套紀錄片

本身見到TBB幫港出聲拍嗰條片
突然間諗起香港今次嘅運動都可以拍電影

不過應該太高難度，直情係荷李活製作

如果好簡單係紀錄片，剪輯一啲現有嘅報道片段，配少少旁述
即係類似 “不瘦降之謎”
“Inconvenience truth” 嗰一種，
有冇巴絲熟悉電影製作，知道可以點樣發行？

唔係就咁放上YouTube
而係真係去院線公映，流芳百世

贏左先拍
而且一定要拍

而家有錢都救左人先....

咁大單嘢，應該本地同外國都有人做緊紀錄片，
但你話去剪啲現有嘅報道片段，就有版權問題